到宜家仲政治冷感既人我屌曬你地老母

經歷左咁多次遊行
作為和理非 都發過唔少次夢
但係聽到啲港豬係咁屌前線收錢 暴力
自己連發生咩事都唔知
真係好撚心痛
前線手足為左我地犧牲
點解仲要係咁亂屌？
如果無前線 我地和理非 甚至班港豬算係咩
我地係直頭唔配有前線為我地做咁多嘢
前線手足唔好失望 唔好心淡
就算人地唔明白 至少我 同一班兄弟撐你地
絕不割蓆
香港人 加油。
光復香港 時代革命！

返工嗰度全深藍咁滯
有時真係好難唔心灰意冷

啲廢物真係多一個都嫌多

條街有好多學生俾警犬打到頭破血流

仲有人有心情開/睇演唱會

我真係理解唔到

事實上係有好多人出去發夢玩電話或者打卡